其實有咩情況下會用 R-Shift

有無人真係用過，係咩情況用？？？？
慼覺無乜用

左手執青龍大顯神威

LF2